一個妙想天開既諗法，減少手足俾狗咬

可能係一個妙想天開既諗法
可以減少手俾狗咬既機會
就係遊行個陣，有車既可以一齊出嚟，停架車係rb前面
唔清空條路，防止俾狗開車突擊，
就算啲狗要清路
都可以拖到時間俾手足撤退，
而車主就可以坐係入面
或者閂好門落車係附近食個包😂

如果班狗要人清空條路
就做守法好市民
想清都要倒到車先得
咁會唔會拖到啲時間
好過宜家，完全直路，俾狗車衝鋒21
但唔知可唔可行🤔

Sor for 199

試推一下

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

推多下

聽日引狗襲擊勤力返工嘅人！警察分辨唔到罷工嘅人及準時返工嘅人

拉個車主落車 平車直接撞走
冇法律既佢地 有咩做唔出

no
佢叫人走
咁我地當然走啦，唔洗嘈
但走都要倒車嫁，係咪先

另外
班狗點分
邊啲係手足？

車主有好高被捕風險 / 架車拖走都好高成本
（I.e. 之前個位彌敦道的士叔叔）